公屋撚如何處理噪音問題

真係搞唔撚掂
樓上個廢老 日撚日 都不定時 拉椅/扑個地板
佢仲要眼濛耳聾

管理員又搞唔掂
全能連登仔有冇計

等佢死

買私樓搬

未收得樓

佢耳聾 震返佢真係work?

我諗我會死先過佢
日日咁撚樣零晨3-4點就開始拉椅

我有次嬲到發癲, 拎個槌仔起勢咁剷個天花板, 之後佢哋收儉咗好多

當然, 我屋企已經煤煤爛爛, 整花整凹都唔心痛嗰隻

我都有咁諗過
但我發現條廢老係聾既

咁你要震樓神器, 攪到佢間屋好似地震咁

搬得走唔會等好耐啦
除非你話十幾廿年後姐

都要成年

每嘈一次就大叫佢單位名再屌佢老母，只要你令到成幢都冇得訓，管理員就會做野

印D單張塞落佢信箱到比佢睇 叫佢收檢下

花幾十蚊
買貼在椅子腳果啲貼

送比阿伯，叫佢用來貼椅腳

扮癲佬上去兇佢，利申試過有效

佢門口好撚恐怖 好撚多草 插住
雖然係廢老 但好撚邪

椅只係其中一個問題
佢仲會 係鳩咁 打個地下

未兇佢已經俾佢門口兇到，點做公屋癲佬

所以我只係毒撚

耳塞

我樓上又養狗
又經常三更半夜鑽野

我周圍投訴都無用
我搵埋區議員 都淨係叫我報警

好耐之前報過喇 又話轉介俾房署

我開始搵野揼番上去
都無用
已經好影響訓較時間同好無助